原來吐口水 真係check到DNA

仲諗住俾錢check usd99
原來政府幫我地做緊 愛國DNA資料庫
唔知政府幾時俾返份深喉精液樣本嘅DNA report我
想check下我有幾多%大陸人
我自問有1%係黑人 所以我有特權 唔好恰我樂黑人

口水 check 到 DNA 係常識嚟架啦

我見識少嗎

上次咪話有人用水喉水當口水結果check到冇人類dna

我想驗不過無$,想用$1000券做DNA test

連登護士 網名任意飛翔 話唔會㗎 佢話自己以前讀護士時take 過兩個唔知咩生物化學course

仲串我唔識嘢 我話口水拎到DNA

你地都係唔識嘢

bin

咁係嘛 佢係咁講嘛

20年前伊拉克捉到薩達母，當年已經用「了」口水驗dna睇下係咪佢本尊喇喎